其實Daddy尋晚呢個表情係諗緊咩？

1.我個位居然係比條咁既垃圾坐左

2.班死仔唔識收火，玩爛副玩具點算

3.忍笑忍得好辛苦

4.心繫曼聯，忍緊眼淚

一定唔係最尾

你典知
Daddy份人好重感情

佢係車daddy咋

1.多
不過覺得佢應該係悶到烚眼訓

佢對車落手仲恨

英文旁述話佢應該忍緊笑 唔想畀記者話佢係衰人

回憶起當年各種屈辱

5-1領先很危險

佢入到更衣室肯定叫班球員盡情慶祝

炒到高登著名利迷1:6喎
慶祝好正常啦
不過熱刺明顯1:5就唔攻啦 係普巴送12M姐

大佬 瘋狂賽程都炒到曼聯喎 得1~2日休息

望住普巴踢到咁 心入面一定好開心

強烈建議daddy 係ig整番張caption this
重要@埋撲格巴

dllm炒我丫拿 我大炒返你成隊

尋晚呀丘蛇分析左

其實廢奴無放呢場波係眼內，唔使念咁多

唔講以為教緊曼比人炒緊

睇佢訪問佢最有感情應該係國米

忍緊笑

我都睇到呢個shot，分明忍笑忍左全場

話晒係佢飛起國米 唔係國米炒佢
仲要最風光嗰刻走

daddy 是蘑菇的

咁莫拉堤都好錫佢嘅
馬特拉斯同伊度奧嗰啲又真係搏埋條命